# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-18 09:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\django_data_import_management\admin.py:19
#, python-brace-format
msgid "Parse data file of case {case} success."
msgstr "解析导入任务【{case}】中的数据文件成功！"

#: .\django_data_import_management\admin.py:21
#, python-brace-format
msgid "Parse data file of case {case} failed: {message}"
msgstr "解析导入任务【{case}】中的数据文件失败，错误信息：{message}"

#: .\django_data_import_management\admin.py:22
msgid "Parse selected data files."
msgstr "解析导入任务中的数据文件"

#: .\django_data_import_management\admin.py:36
msgid ""
"Import data file of case {case} done, {ok} items success, {failed} items "
"failed."
msgstr "执行导入任务【{case}】完成，{ok}条导入项成功导入，{failed}条导入项导入失败（请打开导入项详情页查询错误信息）。"

#: .\django_data_import_management\admin.py:38
#, python-brace-format
msgid "Import data file of case {case} failed: {message}"
msgstr "执行导入任务【{case}】失败，错误信息：{message}！"

#: .\django_data_import_management\admin.py:39
msgid "Import selected data files."
msgstr "执行导入任务"

#: .\django_data_import_management\admin.py:52
#, python-brace-format
msgid "Import item {item} failed: {message}"
msgstr "导入项失败，关键词：{item}】，错误信息：{message}。"

#: .\django_data_import_management\admin.py:56
#, python-brace-format
msgid "{success} items successfully imported."
msgstr "{success}条导入项导入成功！"

#: .\django_data_import_management\admin.py:58
#, python-brace-format
msgid "{failed} items import failed."
msgstr "{failed}条数据导入失败！"

#: .\django_data_import_management\admin.py:59
msgid "Import selected items."
msgstr "导入所选数据项"

#: .\django_data_import_management\admin.py:66
#: .\django_data_import_management\admin.py:103
#: .\django_data_import_management\models.py:335
msgid "Import Workflow"
msgstr "导入工作流"

#: .\django_data_import_management\admin.py:82
msgid "Import Settings"
msgstr "导入任务设置"

#: .\django_data_import_management\admin.py:86
msgid "Parse Resslt"
msgstr "解析结果"

#: .\django_data_import_management\admin.py:90
#: .\django_data_import_management\models.py:344
msgid "Import Result"
msgstr "导入结果"

#: .\django_data_import_management\admin.py:115
msgid "Parse Case"
msgstr "解析"

#: .\django_data_import_management\admin.py:120
msgid "Import Case"
msgstr "导入"

#: .\django_data_import_management\admin.py:125
msgid "Show Items"
msgstr "查看导入项"

#: .\django_data_import_management\admin.py:146
msgid "Goto Case Changelist"
msgstr "打开任务列表"

#: .\django_data_import_management\apps.py:6
msgid "Django Data Import Management"
msgstr "数据导入管理"

#: .\django_data_import_management\models.py:219
msgid "Load data from excel file failed: {message}"
msgstr "加载导入任务数据文件失败，任务：{case}，错误信息：{message}。"

#: .\django_data_import_management\models.py:244
#, python-brace-format
msgid ""
"Parse line of {verbose_name} success, keyword={keyword},  "
"changed_fields={changed_fields}"
msgstr "解析成功，数据模型：{verbose_name}，关键词：{keyword}，变更字段：{changed_fields}"

#: .\django_data_import_management\models.py:246
#, python-brace-format
msgid ""
"Parse line of {verbose_name} success without any change, keyword={keyword}"
msgstr "解析成功，数据模型：{verbose_name}，关键词：{keyword}，无变更"

#: .\django_data_import_management\models.py:251
#, python-brace-format
msgid "Parse line of {verbose_name} success, create a new object with keyword={keyword}"
msgstr "解析成功，数据模型：{verbose_name}，关键词：{keyword}，新建"

#: .\django_data_import_management\models.py:256
msgid "Parse line of {verbose_name} failed: error_message={error_message}"
msgstr "解析失败，数据模型：{verbose_name}，错误信息：{error_message}"

#: .\django_data_import_management\models.py:294
#, python-brace-format
msgid ""
"Import {verbose_name} item success, keyword={keyword}, "
"changed_fields={changed_fields}"
msgstr "导入成功，数据模型：{verbose_name}，关键词：{keyword}，变更字段：{changed_fields}"

#: .\django_data_import_management\models.py:296
#, python-brace-format
msgid ""
"Import {verbose_name} item success without any change, keyword={keyword}"
msgstr "导入成功，数据模型：{verbose_name}，关键词：{keyword}，无变更"

#: .\django_data_import_management\models.py:300
msgid "import {verbose_name} item failed, error_message={error_message}"
msgstr "导入失败，数据模型：{verbose_name}，错误信息：{error_message}"

#: .\django_data_import_management\models.py:329
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\django_data_import_management\models.py:330
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: .\django_data_import_management\models.py:331
msgid "Partly Failed"
msgstr "部分失败"

#: .\django_data_import_management\models.py:334
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\django_data_import_management\models.py:336
msgid "Data File"
msgstr "数据文件"

#: .\django_data_import_management\models.py:337
msgid "Add Time"
msgstr "添加时间"

#: .\django_data_import_management\models.py:338
msgid "Modify Time"
msgstr "修改时间"

#: .\django_data_import_management\models.py:340
msgid "Parse Result"
msgstr "解析结果"

#: .\django_data_import_management\models.py:341
msgid "Parse Time"
msgstr "解析时间"

#: .\django_data_import_management\models.py:342
msgid "Parse Error"
msgstr "解析错误信息"

#: .\django_data_import_management\models.py:345
#: .\django_data_import_management\models.py:445
msgid "Import Time"
msgstr "导入时间"

#: .\django_data_import_management\models.py:346
msgid "Import Error"
msgstr "导入错误信息"

#: .\django_data_import_management\models.py:350
#: .\django_data_import_management\models.py:436
msgid "Django Data Import Case"
msgstr "数据导入任务"

#: .\django_data_import_management\models.py:351
msgid "Django Data Import Cases"
msgstr "数据导入任务"

#: .\django_data_import_management\models.py:366
msgid "Unknown import workflow!"
msgstr "未知的数据导入流程！"

#: .\django_data_import_management\models.py:438
msgid "Parse Success"
msgstr "解析成功"

#: .\django_data_import_management\models.py:439
msgid "Item Information"
msgstr "数据项信息"

#: .\django_data_import_management\models.py:440
msgid "Parsed Time"
msgstr "解析时间"

#: .\django_data_import_management\models.py:441
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: .\django_data_import_management\models.py:443
msgid "Import Success"
msgstr "导入是否成功"

#: .\django_data_import_management\models.py:444
msgid "Import Error Message"
msgstr "导入错误信息"

#: .\django_data_import_management\models.py:448
msgid "Django Data Import Item"
msgstr "数据导入项"

#: .\django_data_import_management\models.py:449
msgid "Django Data Import Items"
msgstr "数据导入项"

